分散貼文宣會唔會比集中貼哂係連儂牆更好？

1. 貼幾張即走 , 安全d

2. 地點不定，對家要清都難d+耐d

3. 太集中反而要用好多時間睇，突然有一兩張易吸收好多

分散,集中都好, 最緊要快, 要預先貼好膠紙

分散會快d

同埋好貼返原本果D地方, 一家有狗睇實

係，要轉到隨機隨地都文宣

喺啲紅綠燈或者啲煲煙區度貼
好多人無嘢做都會望下

巴士站

H

的確好啲 大家推呀

核彈

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

其實貼死一個地方都算係陷入左陣地戰

啱呀 見招拆招

同意

唔會，輸民意的

push
water wall

比佢撕啦，會輸民意架

其實我哋一直都推廣緊用貼紙做文宣
如果你都認同 就入嚟交流吓啦!
-----------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

Push